# huy-goi-cuoc-nct50-mobifone
Hủy gói cước NCT50 MobiFone qua sms tiết kiệm 50k
<p style="text-align: justify;"><a href="https://3gmobifones.com/huy-goi-cuoc-nct50-mobifone"><strong>Cách hủy gói NCT50 MobiFone</strong></a> sẽ giúp bạn ngưng sử dụng gói cước NCT50 khi không còn nhu cầu. Theo đó bạn có thể tiết kiệm được 50.000đ cho dế yêu. Không cần gọi tổng đài Mobi để nhờ hỗ trợ, khách hàng hoàn toàn có thể tự mình hủy nhanh chóng bằng cách soạn tin nhắn.</p>
<p style="text-align: justify;">Tuy nhiên nhà mạng triển khai 2 cú pháp hủy khác nhau: hủy gia hạn và hủy hoàn toàn gói NCT50. Tùy thuộc nhu cầu của mình bạn hãy chọn ngay cách hủy thích hợp nhé! Mọi thông tin chi tiết sẽ được <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> cập nhật bên dưới.</p>
